不直$6500砌女打機

有無咩list介紹翻？
唔需要mon, keyboard, mouse, 喇叭
主要玩steam上面有既game

等N卡減價

等新u新卡出

steam上面有既game咁廣泛
講晒啦

steam 上面有既game
ok you win

求list d人個個都好得意

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1165 提交
ASRock 華擎 Z370 Pro4 Z370,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 670 提交
ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG連黑色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 250 提交
ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量:
1
價錢: HK$ 788 提交
MSI / 微星 RTX2060 VENTUS XS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060W6)
數量:
1
價錢: HK$ 2700 提交
Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 565 提交
Zalman CA-Z1NEO USB3.0 ATX Mid Tower Gaming Case
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
總數量: 8 總數: HK$ 6648

建議等新卡新u

新顯卡就黎出？
AMD u點睇？
ATI打機好唔好？

Amd u等出左再睇reviews, 應該幾勁 建議等
Ati卡就不了
準備出super 顯示卡，依個等唔等睇你

Btw顯你老母卡

想玩就冇等

幾日後發佈，但有排都未有得砌